講樣恐怖野你知

原來...

2017年已經過左超過10%

你啱 好恐怖 好快

再講樣恐怖野你知

聽日係星期一

原來 地球誕生超過45念年
當你人類有100年命

你使用地球時間只係佔左
0.000022%

45億年

打少左個0

0.0000022%先岩

仲有兩日情人節

好不安

人類遠比想像中渺小
一啲都唔恐怖, 反而令人豁然開朗

嚇我唔到嘅

諗起都

我又講樣恐佈野你知

香港淪陷咗20年